# Задание 03 - Комплексные числа

Создайте класс комплексного числа, описав все необходимые свойства. Подберите понятные имена и правильные типы данных
Опишите в классе конструктор, позволяющий при создании инициализировать все его свойства.
Добавьте в класс методы, позволяющие вычислить сумму и произведение комплексного числа с другим комплексным числом. 
Метод должен возвращать новый объект, не изменяя старое
Используя построенный класс напишите код, где вы создадите два комплексных числа и посчитаете их сумму и произведение.
